(以人為本) 美軍傳與PornHub合作

美軍傳出與知名成人網站PornHub合作，將在軍事內網提供最新的AV色情影片，讓駐外美軍也能享受最新AV影片。雖然消息未被證實，但引起網路熱議，有美軍退役軍人說，「想再簽進去」。

軍事消息網站《Duffel Blog》報導，擁有Pornhub的加拿大公司MindGeek與五角大廈簽署了這項綽號為「OPSUCK」的合約。消息人士透露，五角大廈之所以會做出這項決定，因為駐中東美軍停留至少十年之久，無數英雄多年來情感被壓抑。

報導提到，與PornHub密切聯繫的美軍駐阿富汗指揮官米勒上將（Scott Miller）表示，這恰好反映現代戰爭的現實。Pornhub指出，很樂意幫助美國軍方滿足其對色情產品的巨大需求。

目前美軍未對此事證實，但引起許多美國網友討論，「給軍事內網帶來新的意義」、「我才剛退伍1個月，看來我又要再簽進去了」、「最好的AV就在美軍內網」、「Duffel Blog從來沒讓我失望」。

同一時間 共軍摺被洩慾

Duffel Blog

台灣記者

其實上 pornhub 怕唔怕中毒?

雷霆救兵

pornhub premium 任睇唔嬲

美軍來了要帶路

It is often described as "the military version of The Onion."

from wiki

真假飛機一齊打

軍事出擊？

Fake Soldier
Army Sex
Terriost Porn

Mom bangs army

點解唔玩真人

大公司網都怕

空軍可以渣飛機射飛射打飛機

Duffle blog係satire site黎

去香港請人

法官大人，我想入党

入咗黨俾人屌屎忽就有你份

升球大墊（山寨版）

即係軍人無得用電話上網？

如果畀支共收購呢